# Обучение бота-горца 
Нам нужна информация для обучения Telegram-бота "rusgorec" @RusGorecBot  
Этот бот обслуживает проект под названием "[Русско-Горский Клуб](http://rusgorec.ru/)"   

Присылайте нам свои файлы в любом текстовом формате оформленные по принципу "вопрос: ответ". 
Делайте форки или запросы в нашу команду   

Как бы это могло быть:  
* что такое газыри:  это гнезда для ружейных зарядов, состоявших из двух пыжей, пороха и пули  
* где находится гора Эльбрус: на границе республик Кабардино-Балкария и Карачаево-Черкесия  
* столица Ингушетии: город Магас
